인천대학교 컴퓨터공학부
2018년 2학기 채진석 교수님 알고리즘

프로그래밍 과제 #3

다음과 같은 탐색 알고리즘의 성능을 비교 분석한다.
1. 이진 트리 탐색
2. 레드 - 블랙 트리 탐색
3. AVL 트리 탐색

주의 사항
1. 각각의 경우 dict.txt 파일에 있는 키 값을 트리에 삽입한 다음
  search_key.txt에 있는 키 값을 사용하여 탐색을 진행함.
2. 임의로 배열된 dict.txt 파일에 대해 성능을 측정한 다음 정렬되어 있는
  sorted_dict 파일에 있는 정렬된 키 값을 트리에 삽입하여
  최악의 경우에 대한 성능을 측정함.
3. 보고서는 HWP나 Word 등의 문서 편집기로 작성하여
  이러닝 사이트를 통해 제출함.
4. 제출물 : 탐색 알고리즘 분석서
  - 엑셀의 그래프 등을 사용하여 시각적으로 알아보기 쉽게 작성함
